仲有無機會?

上星期經朋友識左個女仔, 大家有講有笑都幾啱傾
今個禮拜都有keep住message 同出左黎一次飲野，佢個晚醉左我最後送佢翻屋企。但係今日傾傾下佢覆左我句: Thanks bro

係咪已經無機會

利申: 188, 正常樣

無是咁的， 0 分

認真post

188都搞唔撚掂呀?你食蕉啦!!!

利申 ，150 D女多到排到去大嶼山。起點喺東涌

朋友話我正常樣

求大神指教

有無女仔解答下係咪個個都要靚仔

冇機就唔同你傾咁耐啦， 自己執生啦小朋友

就係日日都有傾有講就係唔明點解要bro我

再約下睇下有冇機會約到出嚟囉!得嘅話咪仲有機囉。唔得嘅話咪 sayounara 囉

你回返同一句比佢得架喇